﻿# README #

7bits front-end course 1 sem

HTML & CSS Introduction -> Workshop

В рамках видео, макет был сверстан не до конца. В качестве практического задания, нужно сверстать недостающий блок Experience.
Создайте новую ветку вашиИнициалы/first-workshop из master
Влейте ветку вашиИнициалы/first-workshop в master
